做地產 有咩方法可以搵到客？

幫幫手 新入行 有無地產巴打 幫幫手 除左打電話 企街 仲有咩方法

等比人屌到屎忽開花, 上黎問

屌你老母

唉 反正日日都比經理屌

多謝巴打

想問搵人寫app 要幾錢左右

10萬 (好似係）

打贏個客咪得

你拎啲單張一邊裸跑一邊派算啦

傻的嗎？上來問連登仔

邊區？

做 企街

比唔起

搵唔到客 打電話d 客無興趣聽訓樓又唔放盤

唔洗番工都似

Sorry 巴打 走投無路

.....

企左 有d 睇完就算 無左下文